好野！冇事喇！升返曬喇！發喇發喇！

股災已過

最後逃生門

升你老母

上車

已經豬左幾皮

但係D牛已經死撚哂

個勢又開始轉跌

再跌600

我隻 26000 牛死唔去

你呢隻蝸牛黎

樓豬未試過股災